資深私影Model Yan Ng 拍攝期間疑似被落藥迷暈

私影仲要落藥真係好撚仆街

係我影左十年私影生涯入面，終於遇到了一件令我不齒既事情，居然用下三濫手段-落藥!

你可以咸濕，賤格，但你要做到人渣玩落藥?!

我已經去左報警兼去埋醫院抽血驗尿，唔該各位唔好再叫我去報警啦!
因為報警係冇撚用架!
警察同我講:
咁你有冇實質捐失?有冇比人侵犯?如果冇既，我地冇野做到wo。
你地做私影，係有呢個風險架la,唯有自己小心d la,唔係唔信你，只係就算以家有十個女仔遇到同一個人同一件事發生，都拉唔到人架!

姐係要比人強姦左先叫有實質證據，但好la,上到法庭，條友唔撚認既，反口話你做援交，係交易買賣，咁你又有冇咁多錢同人打官司?
屈機無極限!
法律，唔係保護平民的。
我要做既已經做晒，唯一能夠做既，係係到提醒其他姊妹們，唔好接一個叫Gary Fxxg 既人酒店一對一私影，如果萬一中招，要立即聯絡朋友叫朋友代你報警，等人黎到即時Hold場搜身，都叫仲有一絲證據可能性，一離開現場事後孔明就做乜柒都係on9的

我絕對相信呢個人係慣犯老手，熟識法律知識，處理手法異常冷靜的，我亦深信已經有多名受害者，只係冇人出聲…我唔敢相信其他女仔究竟可唔可以全身已退

雖然以家法律制裁唔到人渣，但我相信有因果，天網灰灰，你一定會走唔甩!

麻煩大家唔洗pm我，又叫我開名個d,我要講既已經講晒，我廢事開完條仆街名比人反咬我緋謗!
你地估到係邊個就得了.

仲有，我好憎睇人仆街食花生既鍵盤戰士

圖呢屌

請個助手

Yan Ng 後生有成套全裸相流出啦

好似又係搞到上法庭, 佢唔係第一次

即係點？
落完藥又無搞到 即係揸下波就走左

Gary Fxxg係邊個?

似係

要廢既男人先做到咁廢😂😂😂

飲左一啖，仲有知覺架

勞資糾紛

報警緊係冇用
去勞工處丫麻

Gary fung
Gary fong